邊個話大埔死城？

入大埔條路順到仆街
有冇手足一齊黎set rb

咩路

入就唔洗rb啦應該？
反正入左黎都出唔返去

利伸 大埔撚

大埔撚
日日踏單車

入都要塞？

入咪入

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

比條路比番工撚行到半路番轉頭

我地建國